平安好醫生集中討論苦主區

開定先

市都未上就苦主

股災了

預計第一日開市就人踩人 死傷無數

想呃人暗盤鳩放

唔好同我爭做苦主召集人

近平兄係用左中共錢入市？

molamola

痴九線仲要玩埋孖展

IFC 樓下見啦

屌

唔好中啊 俾返啲錢我

第一日點都升嘅 會造巿嘛

你估你中幾多手

最少22手
最多26手

人人有份，永不落空

Fat fat la ching

手上面有幾隻熊養肥咗, 做緊對沖
個市況閪起上嚟
好醫生真係預咗平手或輸息

人人有份
雅生活就係最好例子
穿ipo開市

好像22萬人抽
做到一人一手嗎?

係 點都會頂住

雅生活就唔同呢隻，佢超額細分得多
好多孖展要補水急住走
又撞正大跌

on 9
點都有20% -30%執

Molamola 成手蟹

夜期跌緊200幾 molamola